離軍政府不遠了

當班狗開始不滿政府 開始唔接受任何人既批評
完全唔覺得自己有錯
呢班拎住最高武力又無皇管既人
重可以勾結埋鄉黑勢力
政府除左老解 已經無任何軍權以及方法阻到佢地

睇黎就黎到手持午餐肉就有閪屌既時候

當軍政府意識一起 老解落硬 焦土已成

但當中果段緩沖期
民間既我地或者都係時候自組兵權 自保以及對抗 警黑勢力啦
若然唔想出街都人心惶惶既話

圍村佬可以自成衛兵 點解香港大環境唔得？

推

有定民兵意識 全民皆兵 方有一絲獨立之曙光

光復香港 唔可以單靠遊行同民心
最重要係軍力

反而我更想軍政府 假如張建宗得到民意上場 又開始慢火煮港豬 慢慢搜捕義士 咁運動基本上失敗收場
相反軍政府高壓 個個人都唔妥 民怨繼續增加 先有助我地運動

同意

無錯
當軍政府成立
反而我地民兵先係最得民心既 正牌軍